六月九如果有個別人士於遊行隊伍縱火，會否引發人踩人事件

係掟都掟差佬嗰邊
除非差佬掟過嚟啫

黑社會

到咗呢一刻 表唔表態已經唔係重點

唯恐天下不亂就係你呢仆街
再出多幾個post啦

支持777 1vs幾十個國家